諗諗下窮都唔可以怪晒老豆老母生我地出嚟。。。。。。。。。。。

始終係自己有份搏命游上岸

一半一半

羊B講得啱

cum默默關注b

is

b是cum的心頭肉
Is

非我最愛我自己

cum風流
太多愛人

你都係我愛人

16號愛人